[老而不死]有長者批評示威者破壞車站設施影響市民出入

有長者批評示威者破壞車站設施影響市民出入
30/9/2019 12:37

港鐵部分車站昨日遭到破壞, 全綫車站今日開放, 列車服務正常, 但灣仔站及金鐘站個別出入口未能重開.
未重開的包括灣仔站的A4、 A5、 B1及金鐘站的E出入口. 其中在灣仔站, 有扶手電梯和升降機被圍封, 部份受損壞的售票機和增值機用布遮蓋.
有長者批評, 示威者搞出爛攤子, 而破壞電梯等行為, 亦對長者出入帶來很大不便.
有市民就認為, 造成今日既局面, 政府及示威者都有責任.
港鐵發聲明, 批評有示威者投擲汽油彈進入車站, 及在車站出入口縱火, 嚴重威脅公眾及港鐵員工的安全, 對持續破壞行為予以最強烈的譴責, 並已報警處理.